曱甴：係因為有人搶犯同掟野 所以用最低武力

警方表示，下午約5時，在中環愛丁堡廣場公眾集會舉行期間，警方在附近拘捕一名違法人士，期間有人向警員投擲雜物，襲擊他們，意圖搶走犯人，指有關行為嚴重威脅在場人士的人身安全和公共秩序，警方正使用最低所需武力進行驅散。

警方嚴厲譴責有關暴力行為，並呼籲市民立即離開現場，如非必要，不要前往該區。

Push

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

咩都最低武力

屌，你講乜鳩都係啱架啦

實彈手槍=最低武力

因為有冒警人士隨意拉人
所以巿民都係用最低武力都制止冒警人士禁錮他人

黑警：只要冇殺死人, 就係最低武力

笑撚咗 咁最高武力係咪原子彈

係犯人定疑犯
定咗罪？定真係咁叫嫁？

咁致命武力係咩

殺死人都係最低武力

應該吹雞叫外星人侵襲香港

好驚

會係咁椅高啲啲

比人掉水樽就舉槍

最大武力

一個人擲野要驅散所有人

商場撞阿叔又最低武力啦黑警做乜都得啦

算啦原子彈核彈直到炸爛成個地球都係最低武力架啦
唔好理佢地D濕尻字眼啦

警曱：最低武力=致命武力

外媒頭版會咁寫
香港警察實彈鎮壓維吾爾族集會
又擦錯鞋啦死黑警

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

真係越吹越假，最初玩4點警謊都仲盡力想將自己合理化，發現點吹都冇人信之後已經變左係比藍絲圍爐用

香港幾時變左舉槍係常理

將最低武力慢慢升級，呢個位可以點發大嚟搞？

唔會 屠城都係最低武力

意外死亡

今日有手足識反擊算好

唔知最尾有無救到人

都半年
使撚浪費網絡空間出狗方啲廢話

最低武力打頭 仲算唔算最低
點解一個POPO都無懲罰過
呀 唔記得左POPO 唔講邏輯添

總之你地無做錯啦知架啦

救手足有咩問題
全世界都知救人係義務
放上twitter等畀美國人屌啦

過街老鼠

拎真槍叫最低武力？

下次見到咁樣我係咪都可以拔槍用最低武力制服隻綠曱甴

[img]

Copy and paste又一day

無生命危險 用乜撚真槍 死黑警快d陷家剷

邊度有犯呀？我唔見喎
Full gear驚掟野？我驚你支實彈槍走火多啲囉